Los enpoints para consultar las dos vistas son


Para crear un producto
http://localhost:8080/crear

Para listar los productos
http://localhost:8080/listar

Dejo la collecion del postman para probar los otros enpoints